反全球暖化撚去哂邊？

呢個星期唔見哂既？

夏天熱有幾出奇呀

佢地溶左 好似係

冬天先會彈出黎

宿返入老母個西度

5月，夏天

佢承認夏天長左好多咁解

反暖化撚凍小小就出黎取暖

而家無人叫全球暖化啦，收曬皮啦
改左叫極端氣候呀，跟貼D啦

不敗g地

公就我贏 字就你輸